點解d私家醫生賺咁撚多錢，個診所攪到咁寒酸？

又霉又殘，人又多，逼係間100呎鋪頭入面。又話月賺過百萬，拎20萬都執到貴麗堂皇啦，自己日日坐係個office 都舒服d
見到d file又殘又舊唔開胃

有 d 人愈有錢愈孤寒

就算一啲裝修都冇你咪又係要睇

聽診個間房靚咪得
出面環境係你地班傻仔坐咋嘛

瑰麗堂皇

關你撚事咩柒頭

因為裝修得靚果啲收更貴

中環樓上果啲

上左年紀既私家醫生診所仲用緊傳統卡紙排版, 登記處後面幾個櫃都係排版

屋村啲GP診所應該唔係賺好多
中環嗰啲私家專科醫生先好賺 你去睇吓佢哋啲診所夠唔夠瑰麗堂皇

羊毛出自羊身上

個d唔係個個月賺幾十萬咩

我指屋村

你黎睇醫生定黎睇裝修

你睇醫生定睇裝修㗎？

果啲係星球醫生一星期一球

btw,試過係外國去過一間裝修真係好靚好新,岩岩落成既診所
等醫生果陣,我望住個裝修不停諗,呢度商業味好重,
有種覺得醫生搵錢大過天,會搵病人老襯既感覺

對豬要咁好做咩....

好似食肆咁
靚裝修打卡cafe，又貴又唔好食
好食嘅，大排檔都大把人去

另外，診所翻新要停業一兩個月，生意流失點計，病人又無得覆診

我只能夠講，咩人去咩診所
我去開既診所無論裝修定姑娘質素都係一等一

一來無咁多，二來當真係有三十萬，裝修停業兩個月等於跌撚左六十萬都仲未計裝修費租金姑娘人工，埋單過百萬，俾你搞唔搞

咁你要去多啲

搵IT狗搞又要比錢又未必識用長時間對住電腦又辛苦
見過老醫生用一陽指入CMS 睇住佢慢慢督

最重要係請D 靚女護士

我樓下果間, 有大約四五個靚女護士係到
個醫生就爽

你去睇醫生定睇診所？

咁食飯都睇環境，比左幾百睇醫生，仲要坐等半個鍾，見一分鐘，起碼好d環境

因為佢哋有 bargaining power，就算俾個裝滿屎嘅馬筒你坐你都要坐，因為你選擇咗要睇佢。而你點解要睇佢，係因為佢嘅醫術少其他人同佢可媲美

總之佢 bargaining power 一開始就大過你，唔洗好好招呼你都逼住要睇佢

又唔係啲咩專科執到咁靚做乜
買部機器都可能幾十萬到幾百萬仲未計保養
呢頭搵完轉個頭就冇咗

你睇醫生為醫好者
都病到死死下

播av你都冇心情睇掛

前年見過用緊Windows XP

你又知人哋私家醫生搵好多？有冇10萬一個月先？

就算係香港
見啲靚裝診所，通常都冇殘舊街坊診所咁好生意
可能太grand反而冇親切感，或令人以為你貴

D診卡推到山咁高，好心入晒電腦啦，慳幾多位！
有D舊D如果唔見咗自己張卡廠佢係搵唔到啲資料

睇完醫生就走㗎啦，留喺度打邊爐咩

好似法例要keep實體

假紙醫生都不知幾好搵

3分鐘搵$300

香港嘅醫生搵幾十萬一個月都好閒 十萬小數目黎喇

睇咩醫生丫
拎假紙之嘛

有無裝修你都要比錢睇佢拎張病假紙

一啲細區診所
反正嗰頭啲人都實睇
固定客源使乜花錢搞咁多

如果黎青龍開診所 可能會整比卡超主題

又唔使揹飛，淨係坐係到

幾百萬年薪話咁易

寒酸D窮人先敢入去睇

你有需要就會黎睇嫁啦,佢洗乜裝修到咁靚俾d patient,開酒店咩

啲錢用嚟請個淫賤大波護士俾自己用

好簡單 唔想晒錢裝修 香港醫療供小於求 唔在乎customers對診所環境要求

你個名

祝你去多d

on9

你有錢嘅話
你會裝修自己間屋 定係返工嗰間office?

咒人係準既話，試下咒自己中六合彩啦

自己計
我樓下霉d既大概15分鐘一個
一個比較勁既大概5分鐘
300＊4＊8 收入近1萬
勁既300＊12＊8就近3萬

3分鐘？
我成日15秒出番嚟

舊即係做得耐，做得耐都唔執即係醫術好有熟客，要裝修=無得開，客走=等執

我識嗰個要交吓戲

以前做CS真係會深明呢個道理

整靚唔會生意多左

姑娘細心
醫生開心
病人放心

我覺得好有味道好懷舊

去開邊間診所都有得打飛機

全程扯旗

同意

愈有錢嘅人愈明錢滾錢嘅重要

當然有錢到可以拎一球打鳩你嘅程度另計

而家開米芝連三星餐廳咩
要咁靚把撚

秒殺

到時整靚左，診金又加左
啲人又會屌哂錢去搞門面野都唔減價

每次最少俾幾千蚊先落到樓

都算錢滾錢。

二千幾個800蚊會員，抽兩部iphone。

拳賽門票貴，但係請到Lmf blablablablablabla

up mud

貧窮限制思想

800蚊 屌 睇林作條On9 俾人打 值咩
我事後上網睇翻好過啦

$800係每月訂閱，睇拳賽要3萬架

裝左又唔會多左客
裝修又要錢又要停工
裝黎做乜
返工時間去診所走轉就知係印銀紙
根本係供不應求
我試過訓晏左想拎半日假紙
走左3，4間先有間快少少

同上網認屎認屁差唔多無聊

我又唔覺得佢咒緊你
純粹俾緊建議你

傻撚左 我寧願俾800 睇電子雞都唔睇呢個滿面暗瘡印既敗家仔啦
間公司賺屄到錢咩

一日一萬會做唔住

offer比助護都好差, 所以成日請人

你嘅疑惑，同啲市井基層問點解啲有錢仔唔整容執得自己靚仔啲一樣

屋苑間診所個裝修三十年如一日
停留咗係九十年代咁

其實會唔會唔夠位擺

我整容果個醫生都係星球人
但診所都係2000年代feel

點會做唔住租5萬 電費 人工
淨賺都10-20皮

朗豪坊同新都會都有

呢個係投資理財方面係
我自己都係
但診所唔靚仔唔會趕客咩

夠你寒？

你有錢係個醫生去你度添啦

唔孤寒既人邊會搵到錢

正字特警

裝修得咁靚把撚

諗左陣又有道理

柒唔柒都要去 整得靚把咩

因為呢d係decision maker 既錢
試下上市公司會唔會慳錢
例如有得claim private jet, 一定同你claim 盡啦

無錯
逗留時間其實好短, 裝得靚完全無效益

大部份都唔係真係好病, 想拎假紙啫

點會冇

點解要將個診所整得咁靚
而唔整自己間屋企整靚啲

咁撚正 邊度嚟

其實唔係個個都咁好賺

病咗就要睇醫生 理得趕唔趕客

裝修得咁靚黎做乜
睇完拎完假紙就走啦

咁先覺得佢勁有經驗
咩都電腦化好似好唔可靠咁

因為冇必要整得好睇 完

睇過一個 間診所啲裝修係明顯幾十年都冇變過嗰種style黎 好多深色木 地下鋪綠色地氈嗰啲

律師樓多數就勁華麗

都係零分

你樓下地鐵站果個盈健都一定有十幾萬一個月

去下萬邦行
中建大廈d 私家醫生睇下寒唔寒酸？

冇果個吾該投個胎反省下
利申：得50萬既垃圾

公院夠差啦 咪又係仆哂去排隊
咁私家更加唔憂做

寶島

搵岩條屋村踎一樣可以做月球醫生

稅務問題呀小朋友

有客住君臨天下，幾蚊息都要同你講半個鐘

當年鄭裕彤屌鳩鄭家純攞幾萬蚊去睇風水嗰句嘢

彤叔：攞幾皮野去睇風水，你依家當我好有錢呀！

當一個月25萬收入，扣燈油火蠟租金人工消耗性嘅醫療收入，保險牌費雜費，如果賺得嗰十萬，不如去幫人打工，煩少好多嘢

睇過一間私家診所熱到仆街個醫生都唔肯開冷氣
個醫生自己都熱到成件恤衫濕晒
登記完細細聲問姑娘可唔可以開冷氣
姑娘話醫生驚電費貴所以唔俾開

當同場有幾間診所
例如d商場的醫療樓層
你唔會想揀望落靚仔比到人安心的診所咩

睇過一間係佢醫生嫌電費貴所以自己係聽診房入邊都熱到成件恤衫濕晒都唔肯開冷氣

你去樓上睇下D專科醫生D裝修先講啦

唔想hurt樓主 但裝修靚個d樓主去唔到

左邊

more , ig

嗰啲可能通常專科 睇專科都係出名/人地介紹同本身book咗 唔會去到先揀
屋企樓下睇感冒嗰啲就邊間近 邊個醫得我好就算啦

中環啲律師樓都係咁啦
仲用緊甩皮甩骨紙file
要人手搵fold
老細就賺到住半山
前幾個月買埋遊艇

啲data要人手入
又要洗錢

做老闆有機會做得好姐
不過呢邊多到5分鐘一個既得1個

睇過， 一定要預約先有得睇， 同埋唔會有人排隊， 嗰個時段只會得你一個。 有人預約先開門， 無人預約診所就直接關門。

打工邊有診所舒服
一個月賺10萬都唔差啦

有時大家交戲都交耐左要搵到個有默契嘅好難

我有睇過， 靚唔算話靚，不過見得下人， 會有種比較舒服嘅感覺。

柒啲先會想快啲收工

樓上果d專科醫生就裝得靚
有咖啡機 水機 零食擺係度
等個陣都等得舒服d

你病左，入去幾個字，睇完都閃啦

有啲醫生去睇一次千幾蚊就可以畀成個月醫生紙

其實專科果堆只靠診所都未必夠屋村賺得多

整容科先搞到孔雀咁

有閒錢入新儀器好過

D 口吻好似食神食幅射魚條友駁咀

醫生都可以幫人打工，月賺十萬真係唔多

自己開又要執頭執尾，請完人又要train，又要入貨，又要搞文件嘢，有咩事又要即刻撲返診所，如果搞咁多嘢同去打工嘅收入差唔多，開嚟做咩呢

坐半分鐘開張紙姐 唔洗咁靚

唔係賺好多但一個月都最少6位數字淨收入啦

你個傻閪 唔咒你 咒邊個 咒你老母好無

有D 已經唔收錢義診，剩係收返藥錢。

就算屋村果D診所都至少10萬一個月

裝修期間嘅損失都好大 機會成本極高

腫瘤科搵得仲多，一日淨賺幾萬

秒返佢轉頭

係唔係差成咁
連登文化沙漠到咁咩

真心唔明 咩意思

空氣唔流通病多兩錢重

好撚貴租
萬邦個到

唔識唔洗衝出黎柒

依啲咪連登仔

發達

裝修2個月咁耐做乜
每樣整d分開整都得啦

你睇醫生要咁靚裝修做咩，
佢賣專業咋嘛

不如睇下d女護士正唔正好過

屌！月泊咩

日日見咁多病人邊有心情裝修

睇醫生射下波要好靚？

你入得去都病到on99 啦
仲整到咁靚比啲病鬼咳到周圍都係菌？

五分鐘睇完一個 攬咁靚做咩

陳煒條仔做屋邨 一個月過百萬

以前有d醫生會擺d糖係到比人任拎 依家好似冇哂

啲櫈有咁細張得咁細張等你快啲睇完走啦

真係好睇做邊
你自己睇下樓下唔同診所客量就知道了

玩埋投資